5點了...

又諗嘢諗到訓唔著

晚晚天光先訓

做乜諗嘢唔瞓覺

生理時鐘壞哂

晚安

你個名

會好好的

晚安，小朋友乖

我都係咁，其實唔應該上連登

已經上少咗🚬

空洞無物

填滿你

硬係差咁啲嘢 唔知用咩可以填補

愛

丫。。仲諗喎

感情麻木

你個名....
好掛住佢

訓啦 聽日冇精神

總有人在天黑時傷感

🚬🚬🚬

五點了

唉

屌訓

唉多啲 唉完可能好少少

諗翻起以前晚晚有佢把聲陪住我
又就黎到12月

做乜諗野

夠鐘訓覺！

time to sleep

好精神

Good night

起身返工啦

收咗工啦你就準備返工

MaythegloryreturntoHongKong!

辛苦哂

來吧

就嚟啪安眠藥 比一個人入侵你嘅世界係咁麻煩

戒咗依鋪癮

有又煩冇又煩
唔好食啦 我打暈你算啦

睇嚟你乸過野

煩嘅係見到面就鬼咁熱情
一用wts就覆得勁少
唔講以為我係第三者咁

咁又冇 好多都好好傾

我同另一半都係咁

咁又唔同我傾

我真係接受唔到
其實到依家我都未知同佢咩關係

訓唔著

願聞其詳

我太有魅力
唔想惹狂風浪蝶

夜復一夜，又天光…

可以起身了

咁就難搞了

我唔格劍 梳

啊啊啊我連續第四朝睇日出喇

早晨

聽日放假
究竟點先訓得著

小心身體

嗚嗚嗚

準備行去長洲西堤睇日岀

等到眼訓為止

早抖想訓了

多謝關心
太多野諗

其實有無人會訓唔著癲到直接出去食早餐

步緊你後塵

大把啦

如果佢陪我睇日出 我唔訓都會出

煩緊咩？

準備去食個鳳爪排骨飯

冇 定期叫下春

依家上網識人一個月就諗拍拖係咪已經好普遍

可能我太老了 嘿

搵你攝時間咋掛

唔止攝時間啦，似係想開餐

有朋友都咁講 所以決定咗斬欖

後生仔情到濃時

利申我係巴 佢開到我咩餐

快刀斬亂麻

乖啦 要訓覺啦

正

好難講架依個年代

5點31了😥

係呀屌，上次都俾個絲打呃咗啲精

屌傾傾下就朝早

你情我願

咁又係嫁撚埋人

講到我好老咁，其實我都係2字中姐

但我一直覺得識男女朋友應該係要現實同講緣分

或者呢個就係我單身咁耐既原因

你係咪以前成日開食女post個Luke

依啲嘢有時話黎就黎

Trytry佢

唔係啦，唔好用食食聲咁難聽
有感情嫁，至少我對佢地有

唔洗扮 一定係！

早

我係咪要扮被踢爆

咁我又唔係揾fwb sp

404not found

想聽分享

我都想分享，但你認錯人

去聽日出呀

睇

睇你都似成日搵人交手

日出都有得聽

吹牙？

傻啦，交過手嘅女一隻手數得曬
我冇感情起唔到機

寂寞就如自己一個睇日岀
落街買早餐炸
巧凍 不了

男人講嘢信5成

訓覺88

食完好訓

即係實際數字係半隻手數得曬

係兩隻手

又話訓？

唔捨得

有心事未了？

未同我講早抖

用tg講你聽

Ching 我對住條女可以點

同條女講

撈

真係唔知揾唔揾佢好

又話斬纜

早抖啦Ching
陣間安心返工

搵啦，男人老狗，痛快啲

No need work

除左斬纜呢
等佢揾我有冇得諗

約佢出街問個究竟囉

揾佢又冇影 唉 好矛盾

等覆囉

咁佢可能純粹想感受下曖昧嘅感覺

一定唔係

下次出到嚟，一野嘴埋去啦
快刀斬亂麻

形容下條女外表？

Ohno

係咪得我個Tg壞咗

笑死

頂你你唧牙膏咁講
仲有咩未講講埋佢啦

咪係囉

無啦 講曬啦

小妹聽埋你分享就覺覺

乖乖訓落床

早抖

瞓醒覺再講

你終於眼訓啦

食飽瞓覺 安心上路

唔怪得咁猴禽

唔玩

又話訓

訓

早抖呀

不推文

補土

起身屌西啦

Hi

晨勃？

Miss you bb

吓？

年紀大就不會

So sad

呢個真

如果你習慣到通頂嘅話夜晚productivity好好多
利申：唔使返工

冇得交手

習慣咗早起做嘢 但最近調轉哂

我呢啲交心嫁